好掛住天琦

成日聽《十八》
有冇懲教兄弟講下佢入面生活點樣

推

你幾好嗎

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

想像下佢出黎果日 咁多位手足一齊係門口嗌光復香港會幾咁震撼

諗起都想喊

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

當年走得太前

諗起當年全本土同獨派係百步梯個做勢大會
真係好想喊 點解香港人行得咁慢

希望上訴成功

係，果陣仲屌勇武，Sorry

難搞 法庭內全部都係中共既人

光復上水個陣幾霸氣

越高越高

越高越黃